張如城嘅歌真係聽出耳油

可惜時下後生仔都好少聽佢

好難聽

細過真係聽佢啲歌大，好有回憶

我派的膠歌 唱出心中屎穴

你難道冇覺得佢副身軀比佢嘅歌更值得迷戀咩

Neway都有佢 就知咩皮

搵唔返同阿Bob 果段
笑撚到肚痛

BIG BOY CLUB 坐哂係度吹水那段
飛~飛上太空~~

搵唔返

城城有上過BBC?

一定要搵嚟j翻至得

亞洲神童

好感動原來Vimeo 有

五千年的塵埃 五千年的棺材

當年嘅亞洲神童

隻右手廢左

首本名曲
有耳的棺材

首首神曲
亞洲神童幾時先cb

成成佬味出曬嚟

友誼的光彩

香港樂壇欠城城一個交代

乜野郭富城我唔識
我只係識城城 張如城

有耳的棺材